---
author: krm
created: 2018-08-29
time:
   during: 2018 spring
---
![se]
# Planering

  * Planering av Akademin sked under våren 2018 pga. missnöje av hur läromedlet fungerar. 
  * Tanken är att göra varje lektion väl strukturerard
  * Samt varje undervisnings idé tydlig och väldokumenterad.


